利狗陣酸叔味真係其他球迷唔可能有

成日打曬j話自己點勁點勁
連曼聯都打唔過

好尷尬

臭利狗

怨婦

A09!!!!!!!!

永遠輸波都講到好唔抵咁
唔講以為迪基亞撲左10幾球
靠個老烏破蛋就細聲d啦

係又4424

人地曼聯阿記車仔名宿做旁述，通常都盡量中立

但係利記名宿做旁述，永遠都係偏幫利記

特別個主場

輸左就YNWA

輸波就4424 黑哨 咩都出哂
猁狗本色

一定又係迫害我猁

仲有人話你神龍上身

踢多4個 仲有面出黎吠 空難聯

A0咁耐都唔是個個得

反痢=熱獌

阿記邊位明叔啊

享利係巴塞明叔啵

lee dixon

鍾仔

沙拿又話要入晒Big5波既, 人呢

返左去古埃及

留意咗好𠹌耐，猁榮基同余溢明兩條臭柒逢親曼聯入波時永遠唔𠹌出聲，猁入波或者其他球隊入曼聯波時就好似機關鎗咁係咁講，尋晚我又捕𠹌到仆街猁榮基明明之前都講緊嘢，福仔入嗰兩球時又粒爹都無，可能嗰時佢食緊屎啦講唔到嘢，但真係好𠹌肉酸囉，做吓樣講句一比零都好啦